#Los post hacia el webapp todo en localhost
flask run --host=0.0.0.0 --port=8080 
- http://localhost:8080/fire
- http:localhost:8080/rain

#React de Node, modificar url de posts en react/src/Map.js linea 6 parametro postUrl 
npm i
npm start

#Base de datos posgtres
docker-compose up -d
